遊行完就包圍，圍咗就打，係咪即係遊行都唔准？

又叫人走，又唔放人走，想走嘅人自己搵路走又畀你拉，走唔到嘅又逼你入商場，逼你同佢硬碰，仲有咩藉口話唔係針對政治立場唔同嘅市民呀？

你政治中立咗係邊撚到？

你仲有咩藉口唔認係政治工具？

一次又一次，遊行完就包圍，宜家連走嘅時間都唔畀人，趕住殺晒啲市民，不如你逐家逐戶開門入去槍斃啦，屌你老母

推上去畀文宣組睇

市民係想走都冇得走，齋遊行果班都畀人圍埋，逼你同警察硬碰，唔只一次啦。

市民唔還手，死撚晒啦

推

佢再打多幾次和理非都會傾向勇武/一齊勇武

而家根本分明逼人膽佢地開戰，屌佢老味

不反對通知書根本廢紙黎
612中信都敢放彈又冇被追究

推 警察逼市民同佢full gear打 謀殺
痴撚線

幫手推一推

依家開始仆街到龍頭一到終點即刻包圍你準備開拖 屌你張不反對通知書個時間廢架？

所以真係有理有據可以指證警察擺明要圍襲遊行

Push

冇市民死，係市民好彩
不如逐家逐戶爆門問政治立場，唔支持政府就槍斃我地啦

404

push

呢個值得煲上外國，要話畀外國知香港已經逐漸變緊一國一制、受獨裁政府管治，連遊行完和平解散都唔畀，仲會衝入商場打人；嚟緊仲有好多監控鏡頭同社會信用制度等緊大家！

同意 政權殺手香港警察設局襲擊和平示威者

反對通知書去到2300,